極致和理非嘅建議

今日有好多手足比人拉 都顯出警方裝備始終高我地幾班 始終都係覺得罷工是最有殺傷力

我認為搵一個星期日動員大家出嚟 然後一齊坐 唔衝擊唔守地 純粹靜坐 警察清場就去其他地方坐 一清場就換地方坐 然後坐到第二日直接罷工 我覺得罷工唔成功嘅原因只係大家唔知道到底其他人會唔會同你一樣罷工 怕人數唔夠比人秋後算帳 如果出到嚟見到人多起碼都知會有其他人一齊罷

今日真係好撚心痛 可唔可以唔好再將香港未來放曬係班前線身上 要佢地用自己嘅未來嚟交換

香港人! 團結一次好唔好啊!？

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

push

push 只要每人肯付出少少就夠 只要人多 公司冇可能會炒曬啲員工 只有呢個方法先可以既唔犯法同一定可以令到政府跪低 到時你要放義士 追究黑警 咩撚都得

你叫啲勇武放棄唔衝先

你講到義士好撚想衝咁 邊撚個鍾意衝 邊撚個想比人捉到然後坐幾碌
如果有得和平 班勇武冇人會想搏 就係因為冇辦法情況下佢地先被迫走上前線

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

警察清場都係要一個一個抬姐

都係 一齊坐到罷工
無限期罷工

警察圍個圈包住你咁點先，對望？
如果佢就咁封晒條唔比你走，晚上又放黑打人，又點？
千錘百鍊之後可能work，但請你先認清，你靜坐果片土地其實係武勇爭取返黎。

我覺得罷工唔成功嘅原因只係大家唔知道到底其他人會唔會同你一樣罷工 怕人數唔夠比人秋後算帳 如果出到嚟見到人多起碼都知會有其他人一齊罷

呢段好認同
唔罷係因為唔夠齊心

我同意 一路都深信基本上冇勇武場運動一早就完左 但我只係覺得班勇武前線承受得太多 比人打又係佢地 最後撤退嘅又係佢地 比人拉嘅又係佢地 我只係想和理非都為香港社會企番出嚟 承擔番自己嘅責任 而唔係一味享受人地血汗打番嚟嘅成果

雖然自推好撚老尷 但都希望可以真動員到班打工仔出嚟救救勇武 push

push多一push

推推推

可以考慮，反正仲未試過靜坐